次次一有少年股神發文就跌

港25歲公屋男護士身家1000萬 靠每月用2萬元薪金投資

賺夠想比機會大家接貨

呢個先癲

革sir都唔識?